林鄭：暴徒惡行令聖誕未能普天同慶

昨晚（24日）平安夜，市民發起全港五區商場「和理 Shop」活動，與警方爆發衝突。特首林鄭月娥今日傍晚透過 Facebook 表示，人人都希望在平安夜歡度佳節，可惜「暴徒」又四出破壞，令市民大感無奈。林鄭月娥指，「暴徒」的惡行令今年聖誕佳節未能普天同慶，亦令稍微轉好的市道蒙上陰影。

林鄭月娥批評，「自私的暴徒在節日期間漫無目的地進行破壞，完全罔顧其他人的權利和自由」。林鄭月娥強調，政府必定全力遏止暴力，「令所有違法的人面對應得的後果」，務求回復社會正常生活及秩序。

你條死八婆一死，咪普天同慶

屌奶星
究竟淋病係咪真係手足黎
我諗大部份香港人都覺得佢呢段野講緊班警甴

你支那直頭唔比人過聖誕添啦，臭閪

林鄭，呢鑊我就撐你嘞
全世界都知道係一班叫「香港警察」嘅暴徒令到我地聖誕節都不得安寧

淋鄭黑警暴徒老母
賣港賊婆發動破壞聖誕

依條友真係反社會人格

林鄭令香港普天同㷫

佢句句嘢似講緊曱甴多啲喎，我想問商場入面有人裝修？裝修係街鋪啫，唔係班曱甴衝入商場，商場使關門？

洋鬼子節日
依家係咪唔愛國

警甴咪就係暴徒囉

睇留言十個有九個都屌鳩佢

問施永青

施永青提「聖誕」：X你老母

聖誕前各公司互送聖誕卡、果籃，聊表心意，不過中原地產創辦人施永青對「聖誕」就有HardFeeling，《壹週刊》報道，施永青一聽到「聖誕」無名火起：「我最憎就是聖誕！」，細個因為屋企窮，無錢買聖誕卡買，所以他將人哋送畀佢張聖誕卡，改咗自己個名送畀人，點知同學將件事唱通街，超慘！仲話，「我已經同佢反左面架喇！」

依家施永青財力雄厚，想送幾多果籃塞住人哋把口都得啦！佢話雖然收大把果籃，但一個都唔會送出去，仲好激動咁話，「你咪唔好同我做生意囉，笨！我X你老母」嚇到個記者打咗個突，童年的影響之大，真係唔講得笑！

香港亂成咁你身為特首你唔係主因？ 咁樣想抽身置身事外？不如落台喇。